上床先知肚餓

屌你老木又落返床食嘢

但係又唔想郩

駁唔到 最好有人餵埋我

好想食

唔好咁懶